[
    {
        "randomId": 27
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramwiza mu mpinga",
            "option_1": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ingungu ebyiri zinyambutsa uruzi iteka",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Imyotsi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Urubura",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    }
]